msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: guiminer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-14 22:43-0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Dean Lee <xslidian@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simp <i10n-guiminer@lidian.info>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: /\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: guiminer.py:90
#, python-format
msgid ""
"GUIMiner\n"
"\n"
"Version: %(version)s\n"
"\n"
"GUI by Chris 'Kiv' MacLeod\n"
"Original poclbm miner by m0mchil\n"
"Original rpcminer by puddinpop\n"
"\n"
"Get the source code or file issues at GitHub:\n"
"    https://github.com/Kiv/poclbm\n"
"\n"
"If you enjoyed this software, support its development\n"
"by donating to:\n"
"\n"
"%(address)s\n"
"\n"
"Even a single Bitcoin is appreciated and helps motivate\n"
"further work on this software.\n"
msgstr ""
"GUIMiner\n"
"\n"
"版本: %(version)s\n"
"\n"
"GUI 作者 Chris 'Kiv' MacLeod\n"
"原 poclbm miner 作者 m0mchil\n"
"原 rpcminer 作者 puddinpop\n"
"\n"
"可在 GitHub 获取源码或提交问题:\n"
"    https://github.com/Kiv/poclbm\n"
"\n"
"如果您喜欢本软件，请支持其开发\n"
"捐助请发往:\n"
"\n"
"%(address)s\n"
"\n"
"每一分 Bitcoin 都欢迎，\n"
"它们将推动本软件的进一步开发。\n"

#: guiminer.py:111
msgid "Not started"
msgstr "未启动"

#: guiminer.py:112
msgid "Starting..."
msgstr "正在启动..."

#: guiminer.py:113
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: guiminer.py:114
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: guiminer.py:115
msgid "Start mining!"
msgstr "开始采矿!"

#: guiminer.py:116
msgid "Stop mining"
msgstr "停止采矿"

#: guiminer.py:117
msgid "Refresh balance"
msgstr "刷新余额"

#: guiminer.py:118
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: guiminer.py:119
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: guiminer.py:120
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: guiminer.py:121
msgid "Quit this program"
msgstr "退出本程序"

#: guiminer.py:122
msgid "Show about dialog"
msgstr "显示关于窗口"

#: guiminer.py:203
#, python-format
msgid "%.1f Ghash/s"
msgstr "%.1f Ghash/s"

#: guiminer.py:205
#, python-format
msgid "%.1f Mhash/s"
msgstr "%.1f Mhash/s"

#: guiminer.py:207
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: guiminer.py:209
#, python-format
msgid "%d khash/s"
msgstr "%d khash/s"

#: guiminer.py:233
#, python-format
msgid "Requesting balance: %(request)s"
msgstr "正在请求余额: %(request)s"

#: guiminer.py:237
#, python-format
msgid "Server replied: %(status)s, %(data)s"
msgstr "服务器回复: %(status)s, %(data)s"

#: guiminer.py:304
msgid "Miner"
msgstr "采矿器"

#: guiminer.py:305
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: guiminer.py:306
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: guiminer.py:307
msgid "Stale"
msgstr "过时"

#: guiminer.py:308
msgid "Start/Stop"
msgstr "启动/停止"

#: guiminer.py:309
msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

#: guiminer.py:393
msgid "Pause all"
msgstr "全部暂停"

#: guiminer.py:395
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: guiminer.py:396
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: guiminer.py:452
#, python-format
msgid "Listener for \"%s\" started"
msgstr "\"%s\" 监听器已启动"

#: guiminer.py:467
#, python-format
msgid "Listener for \"%(name)s\": %(line)s"
msgstr "\"%(name)s\" 监听器已启动: %(line)s"

#: guiminer.py:470
#, python-format
msgid "Listener for \"%s\" shutting down"
msgstr "\"%s\" 监听器正在关闭"

#: guiminer.py:516
msgid "Server:"
msgstr "服务器:"

#: guiminer.py:521
msgid "Website:"
msgstr "网站:"

#: guiminer.py:523
msgid "Ext. Path:"
msgstr "外部路径:"

#: guiminer.py:525
msgid "Host:"
msgstr "主机:"

#: guiminer.py:527
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: guiminer.py:533
msgid "Device:"
msgstr "设备:"

#: guiminer.py:534
msgid "No OpenCL devices"
msgstr "无 OpenCL 设备"

#: guiminer.py:535
msgid "Extra flags:"
msgstr "附加参数:"

#: guiminer.py:538
msgid "CPU Affinity:"
msgstr "CPU 关联:"

#: guiminer.py:541
msgid "Balance:"
msgstr "余额:"

#: guiminer.py:545
msgid "Withdraw"
msgstr "取款"

#: guiminer.py:705
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: guiminer.py:756
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: guiminer.py:756
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: guiminer.py:772
msgid "Connection problems"
msgstr "连接问题"

#: guiminer.py:931
msgid "Running command: "
msgstr "正在运行命令: "

#: guiminer.py:990
#, python-format
msgid "Difficulty 1 hashes: %(nhashes)d %(update_time)s"
msgstr "难度为 1 的 hash: %(nhashes)d %(update_time)s"

#: guiminer.py:994
#, python-format
msgid "Blocks: %d, "
msgstr "块: %d, "

#: guiminer.py:997
#, python-format
msgid "Shares: %d accepted"
msgstr "贡献: %d 已接受"

#: guiminer.py:999
#, python-format
msgid ", %d stale/invalid"
msgstr ", %d 过时/无效"

#: guiminer.py:1021
#, python-format
msgid "- last at %s"
msgstr "- 更新于 %s"

#: guiminer.py:1094
msgid ""
"Server to connect to. Different servers have different fees and features.\n"
"Check their websites for full information."
msgstr ""
"要连接到的服务器。不同的服务器有不同的费用与功能。\n"
"完整信息请查看其网站。"

#: guiminer.py:1095
msgid "Website of the currently selected server. Click to visit."
msgstr "当前所选服务器的网站。点击可访问。"

#: guiminer.py:1096
msgid "Available OpenCL devices on your system."
msgstr "您系统中可用的 OpenCL 设备。"

#: guiminer.py:1097
msgid "Host address, without http:// prefix."
msgstr "主机地址，无需 http:// 前缀。"

#: guiminer.py:1098
msgid "Server port. This is usually 8332."
msgstr "服务器端口。通常为 8332。"

#: guiminer.py:1099
msgid ""
"The miner's username.\n"
"May be different than your account username.\n"
"Example: Kiv.GPU"
msgstr ""
"采矿器的用户名。\n"
"可以与账号用户名不同。\n"
"示例: Kiv.GPU"

#: guiminer.py:1100
msgid ""
"The miner's password.\n"
"May be different than your account password."
msgstr ""
"采矿器的密码。\n"
"可以与账号密码不同。"

#: guiminer.py:1101
msgid ""
"Extra flags to pass to the miner.\n"
"For Radeon HD 5xxx series use -v -w128 for best results.\n"
"For other cards consult the forum."
msgstr ""
"要传送给采矿器的附加参数。\n"
"Radeon HD 5xxx 系列可使用 -v -w128 获取最佳效果。\n"
"其他显卡的参数参见论坛。"

#: guiminer.py:1103
msgid ""
"CPU cores used for mining.\n"
"Unchecking some cores can reduce high CPU usage in some systems."
msgstr ""
"用于采矿的 CPU 核心。\n"
"取消选中部分核心可降低部分系统的高额 CPU 使用。"

#: guiminer.py:1197
#: guiminer.py:1291
#: guiminer.py:1312
msgid "Auth token rejected by server."
msgstr "身份认证令牌被服务器拒绝。"

#: guiminer.py:1215
#, python-format
msgid "%s confirmed"
msgstr "%s 已确认"

#: guiminer.py:1217
#, python-format
msgid ", %s unconfirmed"
msgstr ", %s 未确认"

#: guiminer.py:1219
msgid "Bad response from server."
msgstr "服务器响应错误。"

#: guiminer.py:1295
#: guiminer.py:1316
msgid "Withdraw OK"
msgstr "取款成功"

#: guiminer.py:1486
msgid "No registration is required - just enter an address and press Start."
msgstr "无需注册 - 只需输入地址并按“启动”。"

#: guiminer.py:1488
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: guiminer.py:1490
msgid ""
"Your receiving address for Bitcoins.\n"
"E.g.: 1A94cjRpaPBMV9ZNWFihB5rTFEeihBALgc"
msgstr ""
"您接收 Bitcoins 的地址。\n"
"例如: 1A94cjRpaPBMV9ZNWFihB5rTFEeihBALgc"

#: guiminer.py:1506
msgid ""
"Your miner username (not your account username).\n"
"Example: Kiv.GPU"
msgstr ""
"您的采矿器用户名 (不是账号用户名)。\n"
"示例: Kiv.GPU"

#: guiminer.py:1508
#: guiminer.py:1529
msgid "Your miner password (not your account password)."
msgstr "您的采矿器密码 (不是账号密码)。"

#: guiminer.py:1527
msgid ""
"Your miner username. \n"
"Example: kiv123@kiv123"
msgstr ""
"您的采矿器用户名。\n"
"示例: kiv123@kiv123"

#: guiminer.py:1544
msgid "The e-mail address you registered with."
msgstr "您注册时使用的 e-mail 地址。"

#: guiminer.py:1545
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: guiminer.py:1560
msgid "&Rename..."
msgstr "重命名(&R)..."

#: guiminer.py:1560
msgid "Rename this miner"
msgstr "重命名该采矿器"

#: guiminer.py:1585
msgid "&New OpenCL miner..."
msgstr "新建 OpenCL 采矿器(&N)..."

#: guiminer.py:1585
msgid "Create a new OpenCL miner (default for ATI cards)"
msgstr "创建一个新的 OpenCL 采矿器 (默认为 ATI 显卡)"

#: guiminer.py:1586
msgid "Create a new Phoenix miner (for some ATI cards)"
msgstr "创建一个新的 Phoenix 采矿器 (部分 ATI 显卡)"

#: guiminer.py:1586
msgid "New Phoenix miner..."
msgstr "新建 Phoenix 采矿器..."

#: guiminer.py:1587
msgid "Create a new CUDA miner (for NVIDIA cards)"
msgstr "创建一个新的 CUDA 采矿器 (NVIDIA 显卡)"

#: guiminer.py:1587
msgid "New CUDA miner..."
msgstr "新建 CUDA 采矿器..."

#: guiminer.py:1588
msgid "Create a new Ufasoft miner (for CPUs)"
msgstr "创建一个新的 Ufasoft 采矿器 (CPU)"

#: guiminer.py:1588
msgid "New Ufasoft CPU miner..."
msgstr "新建 Ufasoft CPU 采矿器..."

#: guiminer.py:1589
msgid "Create a new custom miner (requires external program)"
msgstr "创建一个新的自定义采矿器 (需要外部程序)"

#: guiminer.py:1589
msgid "New &other miner..."
msgstr "新建其他采矿器(&O)..."

#: guiminer.py:1590
msgid "&New miner"
msgstr "新建采矿器(&N)"

#: guiminer.py:1591
msgid "&Save settings"
msgstr "保存设置(&S)"

#: guiminer.py:1591
msgid "Save your settings"
msgstr "保存您的设置"

#: guiminer.py:1592
msgid "&Load settings"
msgstr "加载设置(&L)"

#: guiminer.py:1592
msgid "Load stored settings"
msgstr "加载已储存的设置"

#: guiminer.py:1593
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: guiminer.py:1594
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: guiminer.py:1598
msgid "Show summary"
msgstr "显示概览"

#: guiminer.py:1598
msgid "Show summary of all miners"
msgstr "显示全部采矿器的概览"

#: guiminer.py:1599
msgid "Show console"
msgstr "显示终端"

#: guiminer.py:1599
msgid "Show console logs"
msgstr "显示终端日志"

#: guiminer.py:1600
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: guiminer.py:1604
msgid "&Create solo password..."
msgstr "创建独自采矿密码(&C)..."

#: guiminer.py:1604
msgid "Configure a user/pass for solo mining"
msgstr "配置独自采矿的用户名/密码"

#: guiminer.py:1605
msgid "&Set Bitcoin client path..."
msgstr "设置 Bitcoin 客户端路径(&S)..."

#: guiminer.py:1605
msgid "Set the location of the official Bitcoin client"
msgstr "设置官方 Bitcoin 客户端的位置"

#: guiminer.py:1606
msgid "&Launch Bitcoin client as server"
msgstr "将 Bitcoin 客户端作为服务器启动(&L)"

#: guiminer.py:1606
msgid "Launch the official Bitcoin client as a server for solo mining"
msgstr "将官方 Bitcoin 客户端作为独自采矿的服务器启动"

#: guiminer.py:1607
msgid "&Solo utilities"
msgstr "独自采矿(&S)"

#: guiminer.py:1611
msgid "Start &minimized"
msgstr "启动时最小化(&M)"

#: guiminer.py:1611
msgid "Start the GUI minimized to the tray."
msgstr "启动 GUI 时最小化到托盘区。"

#: guiminer.py:1613
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#: guiminer.py:1617
msgid "&Change language..."
msgstr "更改语言(&C)..."

#: guiminer.py:1618
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: guiminer.py:1622
msgid "&Donate 99 cents..."
msgstr "捐助 99 美分(&D)..."

#: guiminer.py:1622
msgid "Donate $0.99 USD worth of Bitcoins to support GUIMiner development"
msgstr "捐助 $0.99 美元的 Bitcoins 以支持 GUIMiner 的开发"

#: guiminer.py:1623
msgid "&Donate"
msgstr "捐助(&D)"

#: guiminer.py:1626
msgid "&About..."
msgstr "关于(&A)..."

#: guiminer.py:1628
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: guiminer.py:1640
msgid "Failed to load taskbar icon; continuing."
msgstr "无法加载任务栏图标; 正在继续。"

#: guiminer.py:1649
msgid "OpenCL not found - can't add a OpenCL miner"
msgstr "未找到 OpenCL - 无法添加 OpenCL 采矿器"

#: guiminer.py:1686
#, python-format
msgid "GUIMiner - v%s"
msgstr "GUIMiner - v%s"

#: guiminer.py:1728
msgid "Name this miner:"
msgstr "为该采矿器命名:"

#: guiminer.py:1728
msgid "New miner"
msgstr "新建采矿器"

#: guiminer.py:1731
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: guiminer.py:1742
msgid "External miner (*.exe)|*.exe|(*.py)|*.py"
msgstr "外部采矿器 (*.exe)|*.exe|(*.py)|*.py"

#: guiminer.py:1744
msgid "Select external miner:"
msgstr "选择外部采矿器:"

#: guiminer.py:1754
#, python-format
msgid "Unsupported external miner %(filename)s. Supported are: %(supported)s"
msgstr "不支持的外部采矿器 %(filename)s。支持: %(supported)s"

#: guiminer.py:1756
msgid "Miner not supported"
msgstr "采矿器不支持"

#: guiminer.py:1797
msgid "Do you want to save changes?"
msgstr "是否希望保存变更?"

#: guiminer.py:1797
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: guiminer.py:1827
msgid "Saving: "
msgstr "正在保存: "

#: guiminer.py:1833
#, python-format
msgid ""
"Couldn't write save file %s.\n"
"Check the location is writable."
msgstr ""
"无法写入保存文件 %s。\n"
"检查其位置是否可写。"

#: guiminer.py:1834
msgid "Save unsuccessful"
msgstr "保存失败"

#: guiminer.py:1836
#, python-format
msgid "Profiles saved OK to %s."
msgstr "配置文件成功保存于 %s。"

#: guiminer.py:1837
msgid "Save successful"
msgstr "保存成功"

#: guiminer.py:1849
#, python-format
msgid "Loaded: %s"
msgstr "已加载: %s"

#: guiminer.py:1863
msgid "Loading profiles will stop any currently running miners. Continue?"
msgstr "加载配置文件将停止当前正在运行的全部采矿器。是否继续?"

#: guiminer.py:1864
msgid "Load profile"
msgstr "加载配置文件"

#: guiminer.py:1893
msgid "Select path to Bitcoin.exe"
msgstr "选择 Bitcoin.exe 的路径"

#: guiminer.py:1905
msgid "About"
msgstr "关于"

#: guiminer.py:1931
msgid "Closing this miner will stop it. Continue?"
msgstr "关闭该采矿器将停止其采矿。是否继续?"

#: guiminer.py:1932
msgid "Close miner"
msgstr "关闭采矿器"

#: guiminer.py:1961
#, python-format
msgid "Couldn't find Bitcoin at %s. Is your path set correctly?"
msgstr "无法在 %s 找到 Bitcoin。您的路径设置是否正确?"

#: guiminer.py:1962
msgid "Launch failed"
msgstr "启动失败"

#: guiminer.py:1965
msgid ""
"The Bitcoin client will now launch in server mode.\n"
"Once it connects to the network and downloads the block chain, you can start a miner in 'solo' mode."
msgstr ""
"Bitcoin 客户端将以服务器模式启动。\n"
"让它连接到网络并下载块链，您就可以以“独自采矿”模式启动采矿器了。"

#: guiminer.py:1966
msgid "Launched ok."
msgstr "启动成功。"

#: guiminer.py:1981
#, python-format
msgid "%s already exists. Overwrite?"
msgstr "%s 已存在。是否覆写?"

#: guiminer.py:1982
msgid "bitcoin.conf already exists."
msgstr "bitcoin.conf 已存在。"

#: guiminer.py:1987
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: guiminer.py:1997
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: guiminer.py:1997
msgid "Wrote bitcoin config ok."
msgstr "写入 bitcoin 配置成功。"

#: guiminer.py:2008
msgid "Console"
msgstr "终端"

#: guiminer.py:2020
msgid "Summary"
msgstr "概览"

#: guiminer.py:2033
msgid "Rename miner"
msgstr "重命名采矿器"

#: guiminer.py:2033
msgid "Rename to:"
msgstr "重命名为:"

#: guiminer.py:2038
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: guiminer.py:2058
msgid "Choose language (requires restart to take full effect)"
msgstr "选择语言 (需要重新启动方可完全生效)"

#: guiminer.py:2103
msgid ""
"Click the link below to log in to the pool and get a special token.\n"
"This token lets you securely check your balance.\n"
"To remember this token for the future, save your miner settings."
msgstr ""
"点击下面的链接登录矿场获取特别的令牌。\n"
"该令牌允许您获取检测余额。\n"
"要记住该令牌供日后使用，请保存您的采矿器设置。"

#: guiminer.py:2112
msgid "(Paste token here)"
msgstr "(在此粘贴令牌)"

#: guiminer.py:2138
msgid "Copy address to clipboard"
msgstr "复制地址到剪贴板"

#: guiminer.py:2157
msgid "No OpenCL devices found."
msgstr "未找到 OpenCL 设备。"

#: guiminer.py:2160
msgid ""
"No OpenCL devices were found.\n"
" If you only want to mine using CPU or CUDA, you can ignore this message.\n"
" If you want to mine on ATI graphics cards, you may need to install the ATI Stream\n"
" SDK, or your GPU may not support OpenCL."
msgstr ""
"未找到 OpenCL 设备。\n"
" 如果您只想使用 CPU 或 CUDA 采矿，可忽略本信息。\n"
" 如果您想用 ATI 显卡采矿，可能需要安装 ATI Stream SDK，\n"
" 若已安装，可能您的 GPU 不支持 OpenCL。"

#: guiminer.py:2170
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不要再次显示本信息"

#~ msgid ""
#~ "Click the link below to log in to the pool and get a special token. \n"
#~ "This token lets you securely check your balance.\n"
#~ "To remember this token for the future, save your miner settings."
#~ msgstr ""
#~ "点击下面的连接并登录矿场获取特别的 token。\n"
#~ "该 token 允许您安全地检查余额。\n"
#~ "要记住该 token 供日后使用，请保存采矿器设置。"

#~ msgid ""
#~ "Client launched ok. You can start a miner now with the server set to "
#~ "'solo'."
#~ msgstr "客户端启动成功。您现在可以启动服务器设为 'solo' 的采矿器。"
